陳肇始姑娘入限制區被警喝停 徐英偉解圍「職員嚟」

政府今日（23日）凌晨宣布喺佐敦劃「受限區域」，要求區內居民做新型冠狀病毒檢測，並且要全區完成晒先可以離開。環境局長黃錦星、食物及衛生局長陳肇始同埋民政事務局長徐英偉今朝到場視察，不過陳肇始入區時無掛證件，一度被駐守嘅警員截停，要其他官員幫忙先入到

陳肇始今朝同徐英偉，以及衛生署長陳漢儀行入受限區嗰陣，帶頭嘅徐英偉同殿後嘅陳漢儀都有掛上證件，陳肇始就冇。把守住受限區鐵馬嘅「士沙」（警署警長）隨即就截停咗佢，當陳肇始想攞翻張證出嚟畀「士沙」睇之際，徐英偉同陳漢儀好快就幫口話「職員嚟」，然後陳肇始先獲放行。

今朝新聞來

連個士沙都唔俾面你呀

最好之後見佢又無帶證件唔俾佢走

想睇片
有冇link

你邊撚度㗎

條八婆咁撚柒易認都唔識 班黑警係咪淨係識習近平

依個世道真係好滑稽

笑撚死

狗唔識睇新聞

popo : X你老母，阿婆，有證唔 show 證，可以告你阻差辦公。

笑恥

衛生署署長高佢幾十級

E?局長喎 睇過?

啲狗而家全政府最大嘛

個大嬸想穿過封鎖線

佢唔係局長咩
局長仲高級過小強

點解唔用警棍扑咗落去先講

官都唔識有冇再柒啲，靠個鼻認人？

假假地都係一個高官嚟

高官？
呢個時代揸槍既pc仔都大權過你呀

散仔都可以屌政務司司長啦
局長算乜

當佢係外母咁喝

局長? 有冇炮呀?

自己人

戴晒口罩面罩又反晒光鬼睇到樣咩
啲新聞真係呀茂整餅

60歲老處女

林大總統
咩散仔

警犬既智商真係
點會截停行係中間既佢

我着呢件野一定熱到仆街

係咪唔夠人手搵咗軍營嘅人過嚟，畀件衫佢就變咗popo ，新落來唔認得有幾出奇

心諗：阿婆行撚開啦咪阻撚住

班狗連頂頭大佬政務司都夠膽屌，會放你個署長仔在眼內

入面又唔係派錢
叫人入都唔入啦
就算係廢老想入咪俾佢入

黑驚都知證件重要性

原來狗都知要show證

連登仔多舊魚
認得自己主人 有得派狗糧就夠
咁醒目做乜先

狗:想屌你好耐啦, 無撚啦啦封區搞鳩我

黑警:

徐英偉: 局長黎

黑警:

佢地好中意捉人證 咩記者證乜乜77
但自己冇證

左邊支野咩黎

3個人一齊行入來，咁多人影住，前面起碼有5個同事放左行
咁都要截停行中間既陳笑恥，係咪收左上面order 要羞辱佢

今日咁撚熱著羽絨

屌...有冇咁撚蠢呀

葵芳大佬支黎明燈都唔識？

探熱槍

職員only

疫情最嚴重就係佐敦
人流最密集嘅都係佐敦

屌你老母自己人

咪住啊 咪住啊

冇人識

錯重點啦

證明唔係幫佢做嘢

無打佢一手禁佢落地?

林奠：連膠官都喝代表狗係政治中立

蝕左

: 識你老鼠，阿嬸你邊位
: 職員黎
: (心諗) 邊銀個職員呀

一柴都夠做啦

識都照喝，吹呀

有習大大授權，遲啲保安局爬撚埋政務司做二哥呀

哦 嚇死

到時無證入到禁區，又比連登仔抽稱嫁啦，多鳩餘

成個賓賓咁